岩岩係現場見到林彥邦

憶述夢境：

林生又係你啊 多謝每次都出黎為我地香港人報導事實

岩岩同你講左句辛苦晒

你答我職責黎既

無錯，多謝你既工作報導我地200萬+1人為香港未來上街工作，多謝你既鏡頭保護住我地每個人

職業係無高低之分，但品格係有貴賤之別

狗仔們，唔好再同我講打返工啦，你地份工證明你地賤種黎，屌你地老母唔係無原因

大家要好好保護真正為香港既記者

利申：捐左錢支持立場，無影到相希望保護返林生

同埋，林生你幾型非gay

大家要好好多謝記者

記得課金比立場呀

多謝林生 多謝立場

Push

推比仲未支持立場既手足 大家同立場共渡難關
利申 非打手

記者哥哥